港鐵明年1月23日起接受支付寶二維碼入出閘

港鐵明年1月23日起接受支付寶二維碼入出閘

等睇廢老掃半個鐘
排勁長隊

Pixel 有褔了

搭開巴士
冇影響

x2

就睇吓你收唔收到錢

qr code 搭車真係好落後...

第時搭地鐵d doo doo聲應該會變晒港女d jip jip聲

你就以為
支那寶月中已經講好快會喺巴士度用到
呢排搭新巴城巴都見到車頭多咗部機
不過用黑色袋套住咗

龍運有左好耐 不過d 人都係八達通多

如果係龍運嗰種又唔錯
起碼可以用contactless
收到Apple Pay/Google Pay

唔似地鐵換閘機要換到2023先用到信用卡

車費將按現時八達通車費水平收取，但不能享有港鐵其他車費優惠及政府的交通補貼

ok bye

巴士影響大好多,,
巴士通常有個垃圾WIFI 自動連左
班廢老會唔識 取消個WIFI 之後 永世都上唔到網連個支那寶

排到世界未日要來了

千奇唔好痴住個scanner呀

Who cares? 已經無搭超過一年

拎唔到交通津貼, 傻鳩先會用

正常香港人都係用八達通 諗唔到咩人會用

大家又要早多半個鐘出門。
廢老一家會用alipayhk懶新潮

黨鐵自己玩和你塞

本來係 for 支那狗

支那個支付寶都用唔到

每排閘機最多得兩部有支那曲

相信好快用到

實有廢老去錯普通閘死磨支那寶

個code唔係offline嘅咩？好似銀行啲保安編碼器咁
利伸 鳩嗡

唔會,佢個SCANNER好撚大舊突出黎,普通閘無個舊野無得磨

我都係鳩嗡 春知,,,,
個紅外線 要掃到個CODE 個MON 唔夠光都掃唔到
呢樣都有排煩

要scan mon 本身就on9
市面電話N咁多種
MON貼又N咁多款
有啲人又教到個mon暗一暗
你睇下啲人係超市或便利店買野scan 支那寶/yuu就知咩事

scan 呢件事本身已經係科技大劊退
係NFC面前 真係笑話黎

Pixel 用家:我咪一樣可以用手機入閘

人地日本西瓜咭入iphone已經行前咗幾年
連八達通都開始咗 之後倒退返掃Qr code

支那人專用通道

咁可以預計支那寶會以銀彈搶佔巿場...

一定
we7搶街市商戶都派500 消費者就好似每10蚊補貼2蚊

但日本都有qr code嘅電子支付（日版支付寶） 不過當地興唔興就唔清楚

要睇個scanner夠唔夠強

交易係 offline, 但 gen code 出嚟要 online, code 每隔一段時間會 expire, expire 之後要 online 再 gen 過

八達通入落Apple Pay 用都唔知幾快，仲support 埋Apple watch, 要拎重野個時最方便

應該整個QR專用閘口, 弱智先用

磨袋黨VS矇mon黨

淨係for微信、BOC、銀聯、支付寶都知唔係比香港人用㗎啦

mon黨完勝
肯定有啲仆街行到去閘口先慢慢搵個Apps出嚟撳
上網又網
整到個QR code出嚟坐底起碼多個2 3分鐘

唔識就咪9up啦

咁你講吓係點??

由NFC行返蠹頭用code 真係笑話嚟

廿幾三十年前八達通領先世界
而家?

已經整左

你自己試下咪知囉

Fact Check 後原來支那版支那寶一開始已經用到, 會自動計匯率

班仆街連係個袋拎張八達通出黎都懶
而家仲要拎電話unlock 開app 掃code
行到埋去先開一定比人屌